點解完全無人討論巴爾

明明球倒掛入得咁精彩

因為對面龍門仲精彩囉

入得靚有咩好討論

朗定佢球倒掛靚D

球遠射太霸道，拋窒咗個龍

佢依球啦

呢球含金量高，C朗果球食得好應

明明入兩球超級世界波
但係點知都係唔夠人地搶鏡

朗個肢體動作靚好多

bale都幾慘，明明呢球真係經典世界倒掛

但利個龍同拉莫斯有更經典表現
on9 既on9, 賤既賤 蓋晒光茫

因為遲早比人賣走
阿朗冇得做主角

咁人地個龍貢獻左兩球
你得一球
係人都識睇邊個主宰緊場波啦

隻左腳大肶

佢而家真係好 fit, 最衰無得踢世界盃

Bale球倒掛好撚好j🤤

一個一入球一助攻

一個得一入球

第三球唔算喇
唔係個龍柒點會入

第三球如果Karius諗住拍出界嘅就唔會入啦

唔怪得要走了

垃圾球皇讓番個正選位出黎啦

真係好慘

當日C朗果球就吹到世紀金球
巴爾呢球決賽射入致勝就好似無人提咁

個個剩係講拉膠同model

回家吧

成班猁狗喊緊邊得閒理咩金球

一向覺得Bale>cr7
同埋覺得Bale有威脅過朗
雖則佢成日傷

利申：真巴